食肆打風開鋪賣貴啲係咩心態？

自私行為，明知度度都唔開就賣吊高嚟賣，窮人點食早餐

賺到你盡

你唔吃 大撚把人吃呀 傻西

屋企樓下幾間茶記又唔見佢地加價wor

發災難財